許志安top3歌曲

愛你
昨遲人
流淚行勝利道

呢三首經過心思熟慮諗出黎，排名不分先後，不服來辯

昨遲人
女人之苦
一步一生

女人之苦識貨，個人認為呢首既亮眼位係梅姐，但作為綠葉既許志安黎講都唱得幾好，可以入top5

一步一生唔差，但流於表面，佢有更好選擇

愛你
爛泥
男人最痛

爛泥都正，但我認為本身首曲風太過矯情，加埋安仔既唱法over左
男人最痛相對上好小小，有放有收，兩首都可入top5

唯獨你是不可取替
未簽收
心靈相通

愛你
昨遲人
你的男人

讓愛
一加一減你
教我如何不愛他

love of my life cover

凍辣蟹

苦中作樂
何慧愛
交換溫柔（同鄭秀文合唱）

Bonus track: 我還能愛誰

讓愛

眼前一亮秒殺所有

世紀末煙花
迷糊情慾對象
如初

你哪裡有錯
雨後陽光
空前絕後

一步一生
你的男人
真心真意

借你耳朵說愛你
男人最痛
愛你

還想 將感動你的歌唱多一遍
前年睇佢演唱會encore唱呢隻我好驚喜

我自己鐘意

忘了忘不了
情人甲
一步一生

愛你
喜歡你是你
昨遲人

昨遲人
讓愛
一家一減你

一千次日落
落紀末煙花
眼前一亮

唯獨你是不可取替同愛你我掙扎左段時間，最後揀愛你，始終對安仔黎講代表性比較高
未簽收都好聽，小品佳作
心靈相通都係小品，中上作

你的男人如果可以放係佢唱大男人時期唱既話應該可以更上一層樓，但而家只值top10

讓愛呢首又係正野 我比top5
一加一減你 不及愛你
教我如何不愛他 又不及女人之苦

冇聽過 評唔到

苦中作樂係小品佳作，好聽

冇聽過

可以入top10，但比較後

1.美中不足 - 許志安
2.美中不足 - 許志安 Featuring 葉德嫻
3.美中不足 - 許志安 & 葉德嫻

世紀末煙花不及愛你，但唔錯
迷糊唔掂，呢首對佢黎講算差
如初都係麻麻，top10都冇

全盛輸出期，
空前絕後ok

呢幾首都幾有代表性
一步一生同你的男人都好聽，上面講過
真心真意個感覺係好許志安既歌，但太嫩，唔好提

情人甲不俗，
男人味極重

昨遲人
愛你
我還能愛誰

喜歡你是你有代表性，但有愛你就夠曬
加首流淚行勝利道就fit曬

安哥之歌屌打曬個系列既歌

眼前一亮還可以，
其他唔好提

世紀末煙花
心血
徹夜纏綿

我的天 我的歌
大男人
天下之大

苦中作樂...唔知點解唔係1st plug
一加一減你
你的男人

未簽收
直覺
天下有情人

點可以無 我未夠好
連radiohead都要寫隻(nice dream)致敬

非安全地帶
你的男人
男人最痛

top 3好難揀
佢咁鬼多歌

未痛夠
我怕我會愛上你
學行

一步一生
愛你
眼前一亮

學行好正

直接地回家拉窗薕最簡單

愛你編曲太簡單
女人之苦太俗

第三首

一家一減你
我的天我的歌
男人最痛

心血 半天假 爛泥 呢堆都屌打勝利道啦

流淚行勝利道連top10都唔會有

翻生之作

流淚行勝利道 定 你的男人 plug先?

唔覺有返生
2000年頭求其一隻碟plug嘅歌都吊打

流淚

Top 3唔知
但top 1 一定係尖尖尖

真翻生之作

你哪裡有錯
一步一生
昨遲人

大愛都好正 呢首第一次聽嗰時覺得怪怪地，之後聽上癮

漏咗 非安全地帶 好撚正

心血 la

我的天我的歌
心血
世紀末煙花

我是一隻黑膠碟

第二隻都好

雨後陽光 真係好難唱
我的天我的歌
爛泥

苦水喝過蜜餞會給我

佢啲歌部分都難唱

安仔唱高音既方法唔同一般人，如果想用番佢個風格唱係難d

愛你升幾次key
有次張偉健唱都賴左野

爛泥
大風吹
借你耳朵說愛你

翻騰
個mv有第二個版本由頭到尾影住班友係度打空翻
以前睇笑到我仆街
而家想睇但揾唔番

昨遲人
我的天
其實你心裡有沒有我

我的天我的歌 昨遲人 男人最痛

揀勝利道真係
樓豬連我還能愛誰都未聽過

between, top 3 真係唔識揀

愛你
大男人
昨遲人

可能樓主佢唔聽國語吧

國語又諗幾隻好聽嘅

為什麽你背著我愛別人
想説
上弦月

可能樓主佢唔聽國語吧

國語又諗幾隻好聽嘅

為什麽你背著我愛別人
想説
上弦月[/quote

冇聽過許志安唱國語乜濟

識野，大男人呢首正，但不及勝利道，
勝利道係完全被underrated

大男人
2005年嘅作品
真係唱盡男人嘅辛酸

on9
一定要有世紀末煙花

還好嗎 還好嗎
頭上是昨夜煙花

心血
男人最痛
祝你幸福

我想我問我在和誰對話

與神對話，冷門類之中最正

眼前一亮
男人的感概
徒然

暗戀的習慣、祝你幸福我都鍾意

agger頭二，加全世界也安靜

尖尖尖

呢首好有意思
我都好鐘意

真心真意

太多 top3真係好難揀

昨遲人
未簽收
情人甲

愛你
徹夜纏綿
昨遲人

無所謂
一丁點
灰飛煙滅
徹夜纏眠
男人最痛

未簽收

爛泥
男人最痛
昨遲人

灰飛煙滅 4頁都無？

另外兩首 昨遲人 今年沒聖誕

半天假
昨遲人

昨遲人真係神曲

我比較喜歡 ：

完完全全為你
單身擁抱
如果你是我